黑警打韓國人

【103 大埔即時】
2243 一名韓國藉男子上前與警方對話，惟警方主動上前以盾牌擠壓這名韓國藉男子，令他身上的太陽眼鏡被壓壞

集郵啊佢地今晚

講比韓國人聽
等緊佢地D韓農十八掌救港

韓農們係時候搭飛機過黎啦

屌 死黑警

1 on 1 無gear, 韓國人點會輸呀, 個個軍佬黎架。

黑警今晚向聯合國宣戰

#請廣傳

香港人俾政府恰到上心口！
「反蒙面法」有機會聽日立埋
如果你連三罷公投都唔表態
你 註定輸一世！

公投截止日期：10月11日中午12點

The Government treat all HongKongers as nothing and they also want to pass the anti-mask law to tackle protesters.
It is time for us to speak up! Let’s give your opinion on performing general strike.

Deadline: 11 Oct 2019 1200 HKT

公投傳送門：

講人民起義 你真係要佩服班韓仔
真正用血換番黎

今晚黑警得罪埋日韓

八國聯軍

知道講英文就唔拉.. 屌

日本 韓國
幾時到美英

送埋去韓國！！！！

金義聖召喚！！！

新．八國聯軍

美國幾時派人黎比黑警推下

義和團2.0

二百萬韓國示威者加盟

推上twitter

印尼
日本
韓國
WE CONNECT!!!!!!

韓國文宣，香港黑警對路過韓國人濫用暴力

推

Pearl harbour

打完印尼日本之後而家打埋韓國

黑警當左全世界係仇人🤤
咁樣撞人埋死角，係咁推，又唔係捉人，又圍住佢，擺明係為左發洩。 香港警隊

又要打TWITTER 戰線

冇人煲大呢粒真。核彈？

又多一粒核彈
毅進仔真係無腦

班popo仆街了
韓國人對警暴特別仇恨

召喚韓農十八掌

韓農當年飛鐵碼落d狗度，班狗一槍都無開過

今次睇怕唔係八國聯軍
係百國聯軍
死黑警

先傷印尼 後打日韓 衝出海外 威過維尼

We connect 呀

韓農出來

留名
我在收集 黑警打人片 比公司藍絲睇 （佢唔信黑警亂打人）

順便tweet埋金義聖

講英文 狗彈開

韓國人召喚！！

印尼，日本，而家又韓國…真係要集中火力係外交層面攪尻佢地先得

我估韓國男人一定要當兵，所以點解佢地特別勇武

黑警今晚向韓兵宣戰

黑警繼續準備地犯錯

全世界最勁 真係港狗
可以引戰全球 重威撚過共匪
睇野啦 共匪 成日得把口
港狗真係直接打

八國聯軍
印尼日本泡菜英國美國德國

佢哋個個當過兵

幾時到美國

10.1 印尼同屯門金髮妹
10.3 日本同韓國
仲差4個國家就可以組新八國聯軍

同左金義聖講未？

嘩，激嬲韓國人
你死喇，人地好團結架

人地強制兵役，除gear 一拳一隻毅進仔啦

推推推呀

屌
之前夠拉咗個韓仔啦
死黑警同慈禧無撚分別

push

tui

日台韓connect

印尼都未比得上。咪玩

推
推
推
推到全韓國人都知！！

721,811,831,101,新屋嶺

五大訴求，缺一不可!

#Anti-Chinazi

你整爛我副armani!?

韓國粗口罵番佢地

北韓個個?

臨尾白衫男人乜水

Connect 韓國

係就爽皮
韓國好撚小氣

門口狗，夠撚胆咩

除左gear就變鵪鶉啦 仲敢聲大大咩
求其搵個消防都打到佢仆街啦

韓國農民作戰力100x

又嚟外國人

金仔幫吓啲同鄉

屌 死黑警做乜鳩

金義聖ig

Push.

今晚文宣組好忙
等我聽日就比條片韓國朋友睇，等佢用自己network去connect

搵人sd片比聖仔睇下先啦

Push

又韓又日
仆街啦死popo

香港何尚唔係血換緊，我指勇武同俾黑警傷害個班

已經係facebook, twitter share左比所有韓國傳媒

拉過啦，地鐵站十個防暴禁低美國佬個單

想八國聯軍？

一次過同美國印尼日本韓國開戰

大國崛起 超英趕美
小弟勃起 屌你老味

一晚得罪日韓

日本 韓國文宣準備

去佢個ig twitter fb
同佢講有個韓國人比黑警無禮對待

btw我唔識韓文

韓國人係真愛國，推上Twitter比韓國人睇

倒三角陣都係韓農教
睇黎班狗好掛住/想見證亞洲最強示威者

整個英文版

得罪韓國人?韓國人空裝都打到佢地仆街

今晚咩事

打完日本打韓國

試下再搞鳩韓人，想睇韓人點食狗

以後禁克警進出日韓 克警唔跪低克嫂都跪

點會係黑警對慈禧
黑警對既係拳匪
柒婆先係慈禧

印尼 日本 韓國 仲有無？

好恨自己唔識用ps唔識改圖

佢一開始係啲狗未衝嘅時候 已經係禁用英文屌狗
好明顯係針對佢

聽日寄曬信去三國領事館

韓國！，

推呀 全球反中

射爆印尼女記者眼

狂推和服印女士

失控打韓國人

警狗仲有啲咩國家未得罪

韓農黎到 要光復 這香港

twitter~!

兩百萬 10萬都夠滅你成隊有真槍既垃圾黑警

扶清滅洋

八國聯軍不遠矣

今晚得罪哂全個地球

今晚想打遍全世界喎。

又想人地國家幫你地流血

End Game

搵金義聖!!再推上國際!!

【賀壽送大禮】雙十節將至 香港打靶仔送大禮

可能聲藝團

係喎831到依家咁耐 都好似無佐下文

等我ig dm俾金義聖老師先

屌 大埔都出蓄聾？

繼黃大仙人掌之後又有個韓農十八掌

寫韓文啦

句It’s not fucking cheap講得好鬼正

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

韓國文宣！！！

禁埋黑狗入起
台日韓都冇得玩
生生世世大灣區

dont speak english to them
they dont understand

韓國文宣全部浦頭 同我tweet撚爆佢

今次同香港人同一陣線

推
[member]Anonymous Poll

不記名小調查
時事議題輕鬆

睇錯Korea fish

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第一槍

推呀

英、美、加、日、韓、德、印、法
八國聯軍攻入港
free hong kong💪🇭🇰

黑警同全世界宣戰

已用我所學嘅韓文 IG direct俾金先生

如有錯嘅地方，大家輕力啲屌

岩啦繼續啦
由8月開始好多阿叔阿伯阿嬸
幾乎都比狗咬過 基本上民意
只會不斷提升
不過我尻估政府都知
可能真係想引哂香港人出黎
整個一次大清洗唔係講笑

咁又唔好咁講
能力愈大 責任愈大

之前係twitter見到好多韓國人retw同討論緊香港新聞同文宣
依家打埋韓仔 上次仲要笑9韓國記者講韓文
韓國人睇到會點諗 班狗真係愈黎愈多人討厭

好早已經有啦

啲狗仲要得罪幾多個國家

十月四 全民口罩
十月五遊行 全民面具

[推上熱門呀！！] 十 月四 全 民 口 罩 日

【提早萬聖節】10月5日全民蒙面遊行，用創意爭取國際關注緊急法

韓乜春仔啊？韓佬啊...年輕果代韓仔韓妹同大陸班日日抖音一樣，兩代人完全唔一樣

連登仔都得

Shi ba lu ma

夾錢call韓農

係咪想全世界得罪一次

中國一方面對外英國美國話香港屬於中國，因為方便佢地操控同洗白資金/進出科技軍火/避開國際控罪

另一方面中國對內地省市宣稱香港人是敵人是不是中國人，同西藏蒙古新彊台灣睇齊

而且係黑警打韓國人喔

日韓

推上twitter 比韓國政府睇到

韓農

推動

肯過黎買機票包食宿又有咩所謂

好搞唔搞，搞寵寵呢個亞洲近代革命民族

韓農十八掌

究竟咩人敗壞警隊聲譽啊

，

自強先有被救嘅價值

上網大把啦，好多媒體報導⋯ 使鬼是到留名收集咩

「此地無銀三百兩」

攪完韓國攪日本
唔知日韓會唔會有大和解嘅一日

It's not fucking cheap